第一個入黎回覆今年有西屌

...

屌你老母

香港人应该为身为中国人自豪

單機